其實搭巴士返工既人係咪普遍比較冇文化

話說小弟之前都係搭開港鐵返工，但因為好多時要企同埋要轉勁多次車，所以呢排開始試搭巴士返工（冷知識：我諗大家都唔知，原來荃灣去沙田搭巴士仲快過港鐵，呢樣真係估佢唔到！）

雖然又快左又有位坐，但我發現搭巴士既人唔知係咪比較窮，好多時候都好燥底同冇文化。譬如今朝我坐坐下個陣，發現前面條友成日向後望，我初頭都好有禮貌咁冇屌柒佢架啦，點知佢仲無端端惡人先告狀，話咩我隻腳頂住佢椅背，我心諗真係搞笑，咁小事都好嘈一餐，依家個坐位係我個範圍入面，大家都係比咁多錢搭車，點解我要讓你，不過我廢事同佢嘈，只係好精警咁串返佢一句「咁巴閉去搭的士」囉，跟住佢比我串到冇聲出，仲企左起身，我初頭以為佢想打鳩我，但原來佢係度望我後面有冇位，我估佢應該係想坐我後面頂返我？但咁岩我個位後面有人坐，所以佢即刻收左皮走左落樓下。

但唔知係我唔好彩遇到呢d燥底西人定真係普遍搭巴士既人都比較低質，所以想上黎問下搭開巴士既巴絲點睇

p.s. 今朝條燥底西人如果你睇到post就去睇下醫生啦，少少野就發爛渣應該係有燥狂症

你諗下城隧線係來往咩地方返工就知低質係正常
港島路線會好啲

我坐開的士

搭得巴士或者地鐵呀 都唔會有文化得去邊啦
使乜分咁細

唔返工最有文化
你呢d要搭車返工既多數都係傻閪黎

但你隻腳頂住佢椅背

yes

地鐵仲痴線過巴士

你試下咁講
你有壓力，我有壓力，你做乜挑釁我呀？

你頂人背脊有文化？

你頂鳩人, 係我都屌你啦

垃圾假膠POST

坐巴士最憎後面隻腳頂住個椅背，勁無文化，試下比人頂住個個係佢睇佢坐得舒唔舒服

（冷知識：我諗大家都唔知，原來荃灣去沙田搭巴士仲快過港鐵，呢樣真係估佢唔到！）
睇到呢度已經知唔洗睇落去

我公司啲清潔呀姐搭私人直昇機返工但份人就認真麻麻
所以應該同交通工具無關係

要返工仲有咩文化可言

睇到呢句直接碌落去睇下大家講咩

咁多野講咪搭番你嘅黨鐵囉
你老母臭西
坐公共交通工具就係要有禮儀
盡量係唔影響其他人嘅情況下一齊搭
你話你原來1米8幾隻腳一定會頂住咁我冇野講
咪好聲同番人哋講隻腳真係冇位
唔係嘅你根本有位單純坐得衰就食屎啦
影響其他人重要串柒柒
下次唔差在帶埋hifi上車播歌啦
重以為自己比咗錢上車就大晒

你用腳頂住人背脊然後話人無文化

如果用黑絲腳頂人個椅背
係咪會突然變得好有文化？

頂錯位，應該頂住碌鳩先對

睇下邊啲地區路線

坐開uber